# Sistema Academico Integrado

#INSTALAÇAO 

1. - git clone https://asaphp@bitbucket.org/asaphp/sistcad.git
2. - instale a pasta Vendor
3. - composer update 										#para fazer umas reinstalacao das dependencias do laravel
4. - php artisan serve





#Trabalhar hoje para colher amanhã!

“Trabalhe enquanto eles dormem, estude enquanto eles se divertem, 
persista enquanto eles descansam, e então, viva o que eles sonham.”